# Мини-гайды и советы по Eve Online

Периодически я пишу небольшие тексты чтобы что-то объяснить начинающим и не очень капсулёрам.

Так же иногда возникает потребность закрепить свежедобытую информацию, чтобы не забылось и не потерялось.

Такие мини-гайды, советы и особенности механик я постараюсь закидывать в этот репозиторий, чтобы проще было делиться этой информацией.

Если у вас есть что добавить - кидайте ссылку на свои материалы или добавляйте гайд прямо сюда через MR. Конструктивная критика и дополнительная информация по уже опубликованным материалам приветсвуется.

## Список

- [SMT : Eve Map Tool](tools-smt.md) - мини-гайд по утилите для работы с картой и сообщениями Intel.
- [Поднятие флота](fleet-up.md) - как самостоятельно поднимать стендинг флоты (ну и все остальные, в принципе).
- [Паранойя в 5 или как безопасно копать и размечать кластера астероидов.](safe-mining.md)

## Контакты

- Ingame - пишите `Paul Ensangre` или `Nihil Homini`
- Discord - `nihellest`

## References

- [YouTube - Must Have Third Party Apps for EVE Online.](https://www.youtube.com/watch?v=DFZafOIivHY&t=213s) (by Nth Dimensional)
